如果以食狗肉黎講 咩品種既狗比較好食

純學術討論

熱狗

厹

識食食哥基啦

幾時找數啊

衲dee

食完再討論ok?

就係未撚食過先想問食過既人分享下呀嘛

樓主食生滋狗

獅子狗

大陸人一向都話黃狗最好食